溝女好易姐!!!我有八成命中率,好少失敗架!

溝女好易架!而家d女仔好易溝,,只要Look 9夠臭就得架拉!!!千奇無以為我講粗口,其實女都係人Y!無咩大不了!
只要兄弟們大膽d,,對自己有信心d,,同d女講:你受就受!!吾受就撚就!!!我一年內溝到七條女,,,佢地個樣0K架!!!我吾係認叻,,,只係事實一定要對自己有信心!!!忠谷:要專一ㄚ...因為男人要風流,不要下流

牛到喵女

超準

你痴線㗎

係

媾女秘笈.gif

冇啦啦有條痴線佬同我講:你受就受!!吾受就撚就!!!